【急】連仔請DEL POST

小弟錯誤判斷，將Sonia NG小姐大頭貼出
請DEL POST

Push

推

連仔麻煩del埋呢個post
請勿再網上公開人地既名
人地叫S小姐ok?

屌你老母
你害死人啦

貼bam圖啦, 順手益下我

del左 幾撚快

冇撚腦

你已經搞撚到fb好有好多抹黑po了。。。話有豬隊友篤爆女義士